留意到連登仔反親D女 都係鐘意賣弄性感 但又三點不露

例如咩中大Email Renee又或Rose Ma等等
都係鐘意sell下自己對波 腳之類
但又唔會露哂 粒lin同塊閪鑲金咁

情況就好似D女條利係個龜頭打轉
但又唔含落去咁
引誘你 但又唔俾你

所以真槍上陣肉博既AV女優從來冇人反

因為感覺特別做撚作

橋本有菜

又唔撚敢露晒出黎表態
又要得尻閒就影張相
腳就算 係要借D椅露對波
明尻知follower 9成都係仔
釣到越多厹 毒撚就越開心

又比唔知幾多人pm約過
又要吊高黎賣 懶撚係矜持
見靚仔同有錢就仆到去比人扑
話撚知你碌尻大唔大
出面就扮到冇比人屌過咁閪樣

d av女優就擺到明人人都知比人屌過
亦都唔會遮遮掩掩
一副「光明正大,問心無愧」樣

利申:冇j開ig女/av女優

TWICE

麻友雞

主要係條中大肥西博上位

係憎d賣弄性感又會voice out opinion既女人

將自己既論述同身體扭埋一舊黎sell

三上？

三上好受連登仔歡迎，雖然我覺得佢做偶像同拍av都好半桶水，冇真實力，名大於實

我個名係例外，一直包到成身密密實實，都被連登反到仆街